中共叫大家上多d twitter 話比全世界知今日咩情況

唔好令中共失望呀
#LIHKG #SOSHK #StandWithHK #FreeHongKong

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Agree

請支持國難五金西環店